有無人覺得美食的俘虜呢一幕真係好撚感人

雖然三虎佢地已經變左食靈
但最後終於可以同親人一齊食飯
三虎都感動到喊出黎個下
最可惜比人腰斬左

無

其實呢套野幾好睇
可惜冇咩人氣冇咩人睇

開頭幾好睇，後期吹到啲嘢好勁

個時講明走龍珠路線

第一次睇哭左

好睇 但人設太80年代 d o靚仔唔識欣賞

而家d人唔太鐘意呢種畫風
同埋主角係大隻佬 而且最大問題係畫到好gay

真心唔明阿卡西亞嘅目的係點
其實佢係想消滅neo？
佢係周圍辣火頭，引主角憤怒打佢？
點解佢同neo分開咗唔同主角一齊打neo
點解佢要殺死二狼？

唔係想消滅
係想救neo
同埋救返neo食左既生物
要比佢食好多憤怒既攻擊先可以令neo飽 之後嘔返哂出黎
仲有就係想人分享食物比neo
因為neo生存咁耐一直都係靠搶奪 從來無人分享食物比佢

美食的基佬

我要重睇下先，唔該巴打
但係點解佢同neo分開再食咗neo
同主角一齊用憤怒打neo再教育neo
咁佢咪唔洗死

因為佢覺得搞唔掂neo
所以食咗neo去最終之地？

史萊姆想復活一龍
然後兩個再一齊食野都幾感人

搶世紀濃湯正到......
八王第一次出場個種誇張又係
尾段趕收工都有藥饍依D神級配角

後期 D神級美食 HEA畫到 以前D低級食物反而畫得好正同想食

馬王出場秒殺修行兩年既呀虜
好鐘意三兄弟同8王既角色設定
反而四天王麻麻地
美食界篇之後除左呀虜之外其他都好廢
比喬亞秒殺

可惜八王真係打得馬騮同馬，其他果啲好似飛左？
條鯨魚都好似算係

吹到可可係唯一避到猴王招 但打最終BOSS 又係畀人秒

龍王都勁丫

人間界個時打四獸明明好正
四天王全部都有得發揮
入到美食界變左龍珠呀樂 無限 魔童咁

我意思係有畫到去攻略隻王
龍王一出已經係最後出黎幫手

最廢係狼王

係 明明一直都話係勁野 但一D貢獻都冇 隻BOSS又樣衰

唔記得左 唔同色係互剋？定白鬼真係咁勁

白鬼真係咁勁

最強白鬼
原本宇宙篇既話應該係白鬼既天下

分分鐘白色宇宙其求一個都可以收neo皮

唔出奇
neo係黑色宇宙走左去藍色宇宙破壞
再去紅色宇宙
可以neo係黑色宇宙入面係廢柴黎

同火影一樣
唔夠打出口術
根本冇人夠NEO打
如果一龍身體+史來姆都可以試下，可惜一龍一早死左
利申: 睇晒全集忠實FANS

點解畀人斬左 作者可唔可以自行出版 想睇後續

作者都算係咁
最後一集講哂佢諗既世界觀

全部比阿卡西亞收皮喎

最強係黑色...
黑色係父
白色係母

但白鬼一隻手指就搞掂neo

成班修練完入到去比人撚

依套真係好撚正
劇情唔拖又順
人設又有特色
唔明點解會比人腰斬

喬亞用幾秒時間秒左三天王

阿卡西亞一早係奸的
想食埋neo點知比人反噬

人氣唔高

小松咁樣衰

重睇
阿卡西亞由始至終都係得一個目的
想救neo
睇返pair同阿卡西亞個集回憶啦

呢套好睇, 但最接受唔到GOD係隻青蛙

一去美食界啲戰鬥力就癲左

後面唔好睇，不過俾人腰斬都收尾收得幾靚

賭場個part最正

白鬼唔一定係最勁
但係白色細胞剋黑色細胞

細胞相剋好似係讀書ff

讀者

因為前提係要neo完全復活
要完全復活就要食左阿卡西亞
雖然結果係阿卡西亞食左neo, 但係因為阿卡西亞冇食到適合嘅食材, 所以打到後期阿卡西亞嘅意識已經慢慢變返做neo
阿卡西亞食neo先就為左方便捱招, 即係三虎講嘅馬嬲戲
另外憤怒唔係neo最鍾意嘅食材, 係最討厭嘅食材

藍色尼特羅嘅目的係完全復活然後用金罐頭封印neo
阿卡西亞係想令neo嘔返晒食過嘅野出嚟, 咁就大家都可以得救, 但係失敗就連地球都會毀滅埋

前期d野食加埋d描述真係會睇到肚餓
但到咗後面已經畫到唔似食得

前面真係好好睇 死毒海 長毛象 冰島 世紀湯

同埋一開始 鱷魚 係能夠做到呢套野帶出黎既主題

後面neo開始已經唔同左

但前期太公式
如果佢篇篇都係搵食材打大佬
d讀書會覺得悶

其實都可以理解為白鬼只係出嚟執雞
白鬼都講左佢未出嚟之前已經分出左勝負
佢出嚟幫呀虜擋一招咁大把

都係 同埋食欲惡魔食返食欲惡魔要實力相差好遠先得
白鬼食到neo 証明白鬼實力遠超neo

8王出場幅大圖d逼力勁到
睇到我哇哇聲

好鍾意八王嘅安排，打兩隻已經突顯晒八王嘅實力，唔會拖，可惜四天王除咗阿虜就變晒棄子，成套野由頭到尾最正都係三兄弟 啲招式又型，後邊勁嘅個個都玩結界

個題材真係好正 無論食幾好食嘅野
一個人食點都無一大班人食開心
可惜太gay 小松係條女個觀感會唔同哂

最後打neo霸氣盡失

作者可能都驚吹太大收唔到科 美食界篇中間就畫定隻白鬼出黎收尾

一野收皮

但係neo本身其實唔算好勁
講佢嘅來歷嗰陣都講過佢俾人打死過好多次
藍色尼特羅驚佢係因為俾佢食左復活唔返, 對食慾嚟講係真正嘅死亡
齋講實力首領同4天王嗰堆應該仲勁, 可惜寫唔到佢地完全復活或者食晒全套菜單就cut左

最尾出場個隻宇宙大攀蛇已經530000等級
勁過neo好撚多

有一篇有張圖係講黑色係父系
白色係母
仲有其他色
史來姆應該最勁，係差個body
應該有勁過於白鬼的黑鬼，但冇出現到

最感人一幕

紅色個體實力最強係紅鬼
吉吉講的

呢幕先係
猿王

前中期真心正 美食會打打下殺出neo係高潮
不過八王開始亂黎 太多角色同主線
好多人下場令人幾感動 但飛太多 最尾個結果都幾19

已經無印象有宇宙怪...
黑白紅藍宇宙又係邊度提

最尾個集

尤達果場都好感人
一話就描寫哂回憶 加贏埋對手
其實個作者幾有料

鐘意開頭真係捉野食

一到猿王就變咗打
雖然呢個係作者自己鐘意

無女角係死症?

三虎個人生菜單真係好屈

但要殺咁撚多無辜
連次郎都殺撚埋
我始終接受唔到，比我感覺佢始終係強行洗白

唔咁做 成個地球比佢食哂啵

2個之間最感人係食d冇味既豆，史萊姆食上癮想同一龍一齊食

猿王都唔係打，係跳舞

比一個名比史萊姆
史萊姆話好味

睇撚到想喊
首領史萊姆 初頭嬲一龍 原來係嬲佢唔想復活
後尾打Neo果場 佢段回憶又係幾感人下

阿虜大廚！
小松大廚！

套野一定係衰太GAY

三虎菜單 一龍同史來娒 一微米既由來
有無人好鐘意次朗 解除限制出浩瀚麻醉型撚到震
其實個個角色都好有特色 連美食會d奸角都好有魅力
個陣估邊d人係美食會 neo內鬼好撚正

可惜套野比人腰斬 八王先打得兩隻
出到鯨王有食靈個下開始亂

理論上佢地拎到晒全套菜單
只要個靈魂想嘅隨時可以復活返

但佢講咁耐都困係個地球 月球
到後期求期一條友都一招毁滅地球
連三兄弟最廢嗰個都可以麻醉個地球
不了

呢套有買
出出下文傳冇出落去
而家D人唔買書, 成日儲左幾期港版就冇得儲落去

賭場都好正

我覺得個捕獲等級唔一定全部代表佢既實力
可以係佢住既環境苛刻
隻野唔勁 但要去到佢既棲息地捕獲佢先難

後期啲畫風亂撚過海賊王

邊忽亂呀
而且島袋d分鏡都唔差架啵

咪係
係有D比例誇得制,佢表達得唔好姐

後期睇到 真係好爽 集集都無拖 飛得勁快 又有劇情

睇到食靈就麻麻地 太長
最正係佢d世界觀
雖然好誇張 不過我好鐘意
八王設定好撚正
馬王吸一口氣就真空狀態
猿王遊戲就拎座山片到變石仔
同四天王玩包剪揼
蛇王全身長到環繞地球一周
痴 撚線

反而八王最開始咁
見一個王拎一種食物果到仲係咁正
去到鯨王就好似就比人斬咁超快過d劇情收尾

捕獲等級真係得啖笑

講亂一定係OP同食屍鬼
睇快少少都唔明點解個動作會咁

食屎鬼果D
係睇幾多次都唔明個動作

後期每出一招技都要畫個地球出黎
先表達到招技幾勁
誇得好過癮

一開始叫四大天王
但對比反後期 憑咩叫四大天王....
個實力設定失衡

唔係佢自爆畫咩睪丸湯應該唔會畀人腰砍

雖然好誇張 但個世界觀就係咁
覺得好好睇 好感人

一龍三兄弟真係好正
特別係三虎

我淨係知黴菌槍真係好失禮

呢話睇到流晒馬尿

呢套野細個真係睇到肚餓，沒女真係死穴，動畫都要加個垃圾主播賣樣。
島袋應該本身都係癲癲地，睇佢以前d漫畫都係痴線既
如果可以好似通靈王咁，畫返其實他3個天王點攞其他食寶就好。

雖然話4天王廢，但阿虜自己發現全世界2%既食材其實幾堅。

布拉度出返來都係咁易就搵到過百樣食材。

同埋係節乃食堂，食全餐要幾錢

Gay虜 主角威能勁到
後期應該夠抽事旦一隻8王

其他3件就比喬亞一個搞店

食左紅鬼之後應該可以1抽8隻王

呢套野雖然gay
但d感情位完全唔會尷尬,唔會起雞皮
一龍同史萊母
一龍次郎三虎既兄弟感情
一微米
三虎同佛洛澤既母子情
什至係阿卡西亞臨死個幕, 同阿虜講永別都好感人

一直都話係人間界4天王
而且後期美食界啲勁人本職都唔係美食獵人
所以佢地4個係人間界最強嘅美食獵人唔錯得晒

後期d節奏快到喊，
可能趕住收檔，
好多設定可以玩，
如果要生存可能加女角

打猿王其實幾好睇，係之後趕收工，唔係八個王有排講，上宇宙又有排畫

尤達嗰場好撚狗喎
人地老老實實喺度煮條魚
佢就走去搞啲空氣一心想人跌落鍋

Neo突入個下真係好正
開頭真係意為一直都係打美食會

叫四大天王因為d勁人去哂美食界姐

後面暴走左次後都冇乜記憶

三虎：我的全套菜單就是那半徑5尺的小圓桌.
名為回憶.

所以我已經永遠都無可能再感受到飽肚感！

再睇翻當佢第一次食小松煮既野
有番丁點回憶

啲劇情 對白 都好有心思

哩套漫畫(淨係漫畫)無端開頭定結尾我都覺得好好睇

收尾我覺得算收得靚....其實要畫都重好多野可以畫

以前星期四等出漢化...

我睇四套...美食 火影 海賊王 死神

本身順序係:死神-> 美食-> 火影/海賊王 (由最好睇開始睇)

之後睇都係:死神(有時唔睇)->火影/海賊王->美食

成日翻睇次郎屌打班藍色貴族個幾集

去到食猴王波子頂唔順
去海底啲角色多撚到睇唔切，又無心機認真

明明人間界好正，小松整世紀濃湯、磨刀同溝女
可可變白髮
阿虜搵甘甜可樂

全部都好正

美食界開始追返先

我覺得美食仲好睇過依家連載緊啲漫
係後期要腰斬所以去得勁快
依家jump真係冇邊套新野想睇

捕獲等級本來覺得幾得意 但係到咗中期 真係冇乜意思 咩50000級